上網好差 已連唔到線

Hi wan
Use data la

睇唔到電視。。

弘住個頭會唔會好危險。。

正 唔洗見到你